［首次獨遊］一個人去布拉格有咩要注意？

黎緊會一個人去布拉格玩幾日，第一次獨遊，有咩地方要注意？例如錢/交通...

另外，求必到景點同必食食物

之前去old town square有Easter market
食咗個藍莓批好好味
個批叫frgal 但唔知邊到有得買
去完隔咗兩年我都仲好掛住佢
諗住搵食譜自己試整

Hi 直必

好掛住個煙通卷 個陣留3日 一日食一個

劉名遲啲去

唱錢唔好唱左匈牙利幣 同其他都好大路

當地用咩幣？歐羅用唔用得？

捷克有自己嘅貨幣 不過有奸嘅兌換店會換幣值低嘅匈幣

唱錢可以去 eXchange 到唱 個rate唔一定最好 但係起碼唔會比人呃 或者用銀聯atm

prague 易過日本
google map 仲勁過香港 知道幾分鐘之後有電車黎
一張24 hr pass 就搞掂

其實好細 大慨 太子 到 尖咀咁既距離
晏晝落機 玩左一日半 咩都夠

伸手

感謝！

旅行鐘意慢慢玩 慢慢影下相睇下景

可能會係機場唱定一筆洗

原味好食

係咪就咁有糖喺面嗰隻？

朱古力味最好食 一日食2個

記得河邊有間餐廳 隻黑啤豬手好撚抵食

機場唱定會蝕好多
上次蝕咗成＄500港紙

捷克治安好 去街去夜d都唔怕
d鋪係歐洲黎講都叫收得夜 夜晚交通都唔錯
唔洗唱咁多錢 d野好平
搭metro記得要買飛 好鐘意查遊客票

伸手黨
Google景點同飲食好難？

連登旅遊台仲益過backpacker 個d 請益 post

呢間個蜆意粉香撚到你唔信

唱錢周街都有得唱，我上個星期去係1euro=25.4crowns
我建議住 meetme23 又平又新
如果你去幾日就唔需要買day pass, 所有景點都好近，可以行路
當地冇乜特別好野食，不過佢地每餐都跟啤酒，同埋去餐廳要比tips
景點可以去 sex machines museum , beer museum, legions bridge, 沿住條河坐船, 夜晚去old time square

因為唔食朱古力既關係 所以我剩係食最原本既
都好好味呀

男仔就高大先好去
女仔一個唔好去，個到同印度差唔多

朱古力同肉桂都會試

Thanks!

前年毒遊 一個女仔去無乜問題
我見有人行近我已經走開 同埋一日只係帶100 euro出街
仲要唔放同一個地方 有咩事都仲有錢係隻鞋底
小心fake taxi
野食就真係好平 有間叫bellevue
Fine dining $60 euro已經好飽
香港食同樣質素 千幾蚊

唔係掛 唔好嚇我
過幾日去

過到去記得唔好影屎

肉桂都係正正

屌又比人認到

銀聯禁錢啦 好方便
機場又有atm

btw佢地啲野好撚難食 但一定要試下 i mean local平時食果啲

係機場岀市中心好平 兩蚊歐羅都唔洗
係機場買一張ticket 大約35Koruna 係可以俾你90分鐘用 夠你岀市中心 你撘巴士同metro 都係用同一張飛 上巴士有部機俾你插張飛入去 佢就會stamp 你幾點開始用張飛
你係機場可能唱10蚊歐羅 因為機場個rate好差
你去到市中心 大部分Currency Exchange 都係一蚊歐羅唱到25Koruna
我兩個星期前去old town square 仲有個Easter market 唔知而加仲有冇
佢有個豬手好撚好食
佢個豬手斷磅計 呢個我叫嗰陣唔知
我一個人都食唔哂 食咗大約400Koruna

下星期到prague

捷克有隻有氣溫泉水好好飲
得捷克有
好懷念

上網睇local food好多肉 又雞又鴨...
但個人不太好肉

留名學野

有冇人試過飲absinthe,想知佢嘅威力有幾勁

之前係布拉格exchange 成日半夜自己一個行嚟行去都無問題 晏咗返去有晚間tram 好方便 Google map搵交通都夠做

佢地唔會問你要幾多
會有幾多比幾多你

食既話記得主動通要幾多

記得去strip club 啲女正撚到

用ATM吧

Prague好靚，值得去
Old Market果頭坐吓又一日

果個卷肉桂味最正，
千其唔好食雪糕，唔好食的

好掛住果度